[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (299) | 五一黃金週

撐黃店，你今日幫襯咗未？
首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動將會於明天公佈活動細節

為鼓勵大家踴躍支持黃店，我地已經準備左大量獎金獎品俾你!

一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

LM

無睇頁數中伏
手機開post求幫手

岩巴寄左喇

有膽識

搶我1001

有無人想收留莎莎 留名

新po留名

Nplm

你陰我

留名

蘋果間屋聽日先交吉

新po留名
記得上個po既q&a 個底無左嫁呀！！
Quote 唔哂

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

你打算量產到咩程度開始派

以為你特登

想問下點解我仲未遇到隻奸商船既？
完全觸發唔到，已經日日有同博達西施傾計...

個底無左呀 個巴絲分享

咁算啦

慢

兩部機其實幾開心大家都有自己想要嘅村民

bye反白眼

返工留名

10朵以上就開始派比無藍玫既BF先

尋晚打鑼咁搵你

你見到個奸商未？

今日奸商居然賣3件真品
開島睇班fd搶畫先

一入黎見到個句就好順手覆左
我覺得頭post要刪走晒啲你阿媽係女人既資料
縮做一層算

眼瞓留名

豆雞眼？

原來阿三都係尖撚？

有邊個d汗水 溝埋

Total 20隻 20次機會

尋人

召喚 肥絲小隻 巴打

想領養你隻皇C
見字請回

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

未更新？

有箱未?

我啲花一定無你既汗水先

三白眼

我都貼晒啦..又貼

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略
[quote][quote][quote][quote][quote]
真假藝術品

英文版簡略版全攻略

我啲汗水

準備好聽日放假出街食黃店未
唔好掛住去啲出名嘅黃店
見到多人排隊就去第二間少啲人幫襯嘅黃店

聽講下晝會有動森活動詳情

po到亂撚哂

個任你做到邊一步？

以為51先放假
聽日都放咩

你而家又嫌棄阿三?

金彈弓喺咪最冇用嘅金道具

係有咩留返佛誕先講嘅佛誕

佢執緊野啦

佛誕

全部都無用 都係會爆既

100%

仲未有三期bb？
定係下就

我無嫌棄 但你過嚟睇佢間房

唔想燈你..我幾個星期前都好興奮

係呀 佢係假嘅尖撚

樓上有一個

個Q&A個底 巴絲分享無左

上個po講到今個Po
會繼續錯

3期入面既既第2前一定係100％

100% 啵

買地先

真gym撚
下星期一可以去gym了

你未聽過河馬三期(200)咩

200唔好燈我

訓到成隻豬咁
Sorry大佬

睇緊個list㨂無咁出名果d
期待動森黃金週

又係你條友

聽過下

今次可以大聲講
排到佛誕都未賣曬d菜

到我今日刷動物

個friend 3 期 390

召喚一人巴

加油

多謝善長人翁

集氣

完全唔見有任，零觸發......

咁邊個post先係岩

更新咗未

莫尼卡 運氣轉移

狐利都唔見??

又翻工又睇仔又打機你哋真係好勁

呢個真 仲可以mon埋post

297個個
終於有人理我
我用電話想幫都幫唔到

我一早玩完. 賣埋d假畫比人了

夜更同事 開post 好差!
我無回過296 297

小睫

化石齊晒？我已經無再追魚+昆蟲

你今日有乜做

我有啦

你張卡我仲未比你，幾時得閒

我第一日見完狐狸, 到而家都未買到第二次

298個位絲打用電話開po
應該無留意字數限制

原來仲喺到

阿四都好正

彩虹色

我都係

每日掘4粒化石 種錢 掘礦 x2既日任
做晒了

冇晏就做下功課仔

上哂岸 過嚟淋花

我黎左2次 風水陣 威力

我又嚟

唔知留咩言好你地又講緊菜

唔洗送禮物俾小動物？我日日都要諗送咩

送完 比埋失物
只送河馬 提高好感度 快d走

日日都有失物㗎咩

邊隻走

下次用阿B隻手 買菜

accepted ，黎接貓

倉鼠
刷到隻粉紅兔

豚皇仲教緊黃金頭, 學左未??

咁岩今日有

唔洗諗送乜 1件無限轉送
佢次次回禮都係衫

我得黃金甲轉頭黎

有冇人有其它色既威尼斯面具 我有黑色

想問下有冇放咗嘅每色家具一兩件參考下
唔係好識分啲色 淨係敢揀啲好單色嘅落去

好

今晚現實傾息口要ot了

有紫金綠

你係nook購物已擁有傢私左下角可以睇番咩色

溫馨提示
一個人巴已經開定（300）
1001唔洗開po

我有藍金黑

好早

仆街啱啱賣菜佢出汗

係喎 thanks

我唔記得同你講 原來家姐間房真係有阿妹張相

我d風水唔係家居

紅黃你放花咪得！每樣放一種都夠做

你賣到啦

咁快賣

你個風水陣好驚嚇

一個人巴是最好的

佢計錯咗？

我講左好耐

因為比人開到爛哂

我去你個島摸?

前幾日先真係見到

我要還錢比你

我有下面果款

計錯係咪只會計少唔會計多？

唔一定

去左排隊

驚蟹曬

幾多哩數換？

下午開始啦

唔知呀確定戈陣佢標汗

1000

好靚 愛死你
我賣埋菜就封關整

等咗好多日ATM都唔出比我
我先用呢招

10000蚊收個值1千喱

點都加舊金啦

我琴日都見佢標咗少少汗但佢無計錯

佢心虛

可能hkd

一萬蚊收哩數欄有少少過分

我唔收$$$$....你寄料比我.....我幫你整

999金

可能整一個欄10000呢！

代工費

真係幫設

99000收旅行卷係賤價
10000收1000哩數又算咩價

想請問下隻然然係咪期間限定既npc 因為23號起都冇黎過一次

我都係等下啦

明買明賣

你哋唔講我真係唔知聽日係佛誕
我又冇得wfh
放ph又係shift住嚟放
已經唔知道邊月邊日

淨係想要DIY

要1次就夠啦
唔想佢黎

我都唔記得

我有呀。過唔過嚟我到買？

準備好了 早小小出先

乜聽日放假

水魚價

佢完全冇出現過係我島，想買花都難

原來真係10000想換1000哩

收到佢叻仔！

佢覺得收到咪得

唔係一定有一次架咩

唔係自己島原來好撚難玩

開咗turnip exchange嗰位絲打
可唔可以幫手踢咗我
唔知做乜彈咗 我而家quit唔到要重新排過
唔好意思

唔洗喇 唔該巴打 純粹好奇係咪中左bug 冇理由一次都冇黎

我將頭post同qa痴埋再刪
刪極都仲有4000幾字
就快想開個githu page或者telegraph 貼晒上去算

印象中要三星先有得買欄？
應該唔會有水魚

支持

你肯定？
我尋日上就96%三期，4%四期
下就100%四期

上完3星跌番2星既我都有得買

咁岩全世界都黎既前一晚 三星左 KK過左黎唱歌

我都係咁樣呀
完全未見過然然

你入左我個591?邊個係你

踢左了

kk害人不淺
唱成日歌都on9
夜啲比返妹妹黎丫嘛

我覺得然然好似鬼咁
佢黎得一次但係啲動物成日提起佢 成日以為我睇漏左但其實佢唔係度

唔係唔係入咗555嗰個

我都寄左

麻煩晒

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

亂.......中有序

好慘 諗住有既時候 又黎左第隻

1000蚊收1粒金
明買明賣

然然今日嚟第二次

賊船嚟咗一次無再嚟

睇親都笑一次

琴日見到魚思廷好失望

我都係
狐狸可能見我笑鳩佢唔返黎搵我

我已經唔知點搞個島好

玩動森都有得出下綿力仔抗爭 正

覺得我整成點先

啱啱上水,想問明K果邊點小左好多錢?有冇巴打知咩事

佢自己都唔知係佢走得少定狸貓計得少

正當商人

我仲諗住佢果度應該好多
見佢出入左好多轉
食飯前見到佢話得千零萬都嚇一嚇

開定先... 300! ³⁰⁰

好快可以分拆上市

一直巴
公佈左細節喇
唔係明日

推

on no睇來要開過個300

So far都未見到有威尼斯面具賣
好鬼鐘意

我都想del game重整

咁著數 唔係唔join呀？

我個島應該係全連登最冇空間感既島

迫到笑死

唔係最自然

未去過

我果個最自然

我見過後悔冇買齊色

我好似有買齊

我成日戴個個禮服蒙面俠？

屌你

係咪要整番個設計大賽 比大家玩

投票選出最自然 最靚既島

有機會黎下

條隊未郁過

遲d黎

最自然係我！！！！

g持

你design左花海啦

依加開場啦

有冇人個島有后冠賣

要跑一個返來俾老婆

恭喜四子獲得最minions島大獎

我諗起個笑話

我今日有戰士衫買，有冇人有興趣？

晏d

公投 就未必係你啦

大把自然界代表

本身見今日得閒 諗住⋯唉

我仲未齊動力鞋
我得紅綠
有冇人有其他

我又黎玩
不過加左好友未

咪講左我開左場 你又唔嚟

你都只係鋪下路咁 ! 唔專業

我有一個現貨，巴打啱唔啱

你個島真係好多detail

終於改花名

但Bi姑娘係做乜9

讚下我個島ok?

讚你嚇親我？

唉del game

仲喺床

咩呀 我種埋花㗎

最恐怖島 我有無機會贏

跟

已經拎定滿袋蘿蔔機場守候

(300) 開定先

好似話試過唔記得拎菜？

早

唔該哂

唔記得拎幾轉

係..快d去搵 or 收人地個隻

游

早晨

好多人欣賞 不過我唔識欣賞

游妹早晨

尼姑

Morning

上次去過巴打個島賣，今次個價靚嘅留定位開俾你入嚟

眼妹早

原來嗰次真係咁多人受惠

粒狸豆狸出汗
係買野會計平
賣野會計多？

會計錯數
比少錢你

你諗得佢地咁好

王子 離妹到有你想要既野

次次睇你個sw都覺得係假code

原來會咁？？？

有咩

羊？

營地？

你唔駛訓咁

游b早
最後刷到咩

我諗到一個新賭法！

面具

賭咩

藍貓

全部望落去都係1234

我計過我岩數

責名

好波刷到貓

J

搖樹枝 真Random

蘋果一聽到賭就兩眼發光

我暫時都未有問題
得一次出汗

真

....我問下咋

免費執野 公海場

啱新新手乜都有 化石都有幾粒

91J94

每人執幾樣啦 比其他新手執下

岩岩見到有郁了 排緊第6 唔該哂

想去？

又送垃圾

你又想去？

上一個PO有巴打話滿袋大頭菜得60萬

唔垃圾囉 化石都垃？

你應該係問想點賭

不過既然你問賭咩咁就答下你
可以賭公海大叫

我問佢喳

睇黎呢到冇曬CDROM

唔執去行下

賣菜重要d

我係

我封曬板

我呢度無人啦喎，你入嚟賣左未架

轉哂做DVDROM

離一聽到賭就狗衝

間屋聽日交吉 有無小動物今日扭要走

我拎左幾粒多左嘅出黎下次開Frd場先擺出黎比大家睇

條賭引

你條Link岩岩明明我係入面之後冇啦啦話咩好似Spoiled 之後refresh lock埋

有無巴絲有多王冠可以平賣?

樓上開當鋪？

原來佢咁爛賭

120M已經係成本價sosad

佢係架

Share咗

因為就快夠鐘我lock左 依家開返 你試下

有冇人有甲龍頭化石多 交換化石

再推下先 有人黎

但係每次計完佢會打條數比你睇，要你㩒先賣嗰喎，定係個個都唔睇大數就狂㩒架

不嬲都話廁所好好

聽講有人會刷多左
或者個頭唔岩戴

所以睇下有無巴打唔要
可以平d 賣比我

第一次聽K.K唱歌 好搞笑把聲

好彩而家睇到

頂 做咩又講我 我都話淨係去過一次

四子 連你都唔信我

好慘 你應該推返蘋果出黎做坦

唔出賣人 由佢啦

冇錢就唔好買住

望住你舖舖賭

考驗友情既時候

我一次都冇去過

開左朋友島
歡迎參觀同淋花

一次都冇去過

I believe
誰亦有動過真心

係時候玩狼人

有聲既

我無野講 個日咁多人係度

有錢啦
不過個人覺得個野唔值120萬
如果可以平d 買
將舊錢買野派比巴絲打

咁就win win

利伸 銀行過千萬

眼妹乖豬

化石執淨一粒

Cdrom幫手清清倉啦 好多得意衫 飾品 牆紙

哈姆整緊竹花瓶

唔值你咪唔好買囉

呢個logic好趣致

咁平比你果個去派錢咪得
唔洗搞咁多野

一次都冇去過 +1

人太多, 我係塞唔到入去

唔洗

咁多錢又唔想買貴野
Wtf logic

你個仆街
以後淨係釣鱸魚啦你

希望買到

純粹fb group有人可以送王冠
咁我覺得點解唔試下喺度問
如果有人可以平d 賣
咁筆錢可以用喺其他位
咁樣唔好咩？

平時送三角琴，大小提琴比呢度d 巴打都要錢架

拿 我無咁做架蘋果 佢想分化我地

以後唔賭 讚埋我乖豬

笑死

發現左添
唔好呀
尋晚你旺住我先釣到皇帶

我都無再去 係咪都係乖豬

考慮下先，可能偷偷入咗賭場

化石咁岩果兩舊我冇

求你返去fb gp

去過就係去過

四子

我地賭鬥快搖樹枝
賭公海大叫我係白痴仔
我長期有7,80人online 有你著數

又話黎既
都冇人

原來是你 認唔到名

平時你有送野？

搖樹枝一定要搵眼 佢最叻

你條友個乞兒格真係唔改 上次乞左咁多野又乞

咁你上次摸完花王絲張台有無比返人？

愛你直到永遠

買得太多
好似走難咁

阿門

朋友都係自己幻想出黎

又幾過癮喎

又賭

我有瞓囉 自然醒架

做乜鳩

可能大家唔明我個出發點？

或者我講多少少

我有齊色三角琴
我又唔放哂出黎，用唔哂，覺得可以送比人
咁岩有巴打想買
不過覺得個琴唔值廿幾萬
咁我可以送比佢
佢慳返廿幾萬
佢可以用本身筆錢買其他野

咁樣有問題？

我仲等緊逃生門

你認到佢名？
少上日更唔知

有花生

miss咗上次添 願聞其詳

你係咪偷左人野

我未試過有人送呢d比我是否可悲

我要做乖豬
你轉個字眼做玩遊戲我就入黎

又有花生食

四子！ 我捉到有人又想賭

唉 diu sorry 斷左

好偉大
小妹濕左

想問我乞左啲咩

Detailllll

咁都得?

等陣送個直立式鋼琴比你

我笑撚咗

每日放2轉？我都唔敢買太多買2轉就算

無證據唔建議屈人

有花生？

你咪一樣 扮咩

召喚四妹

花生花生

係公司笑左出黎

而家差右邊同個這頭就全部齊

我無 要講幾多次先信我

唔使，用唔落，你捐咗佢好過

有個花王絲開場比人送花
唔見左野

轉字眼

可唔可以快d 出黎講我乞左啲咩

爛賭

已經責咗名

上次一去花王絲個島就開口要人六棵藍玫瑰 仲周圍r有無花唔要比佢 個感覺老撚奉比佢咁

之後仲好似摸野笠埋人地張台走

賭徒名單
雜妹
蘋果

會捐呀等我放左菜先

遞減型

FCed

咁撚賤種

我良心莊家

六棵

早起的真子有花生吃

認得你嫁啦 game名都係叫SNOOZE 呀嘛

說好的愛你直到永遠...

好葡萄 送藍玫瑰咁好

未到2點
渣ga

要放置頂了

你幾時都變左早更

你令人誤入歧途

I know that feel

喂就嚟12點啦

藍玫瑰
佢真係當免費嘢

早左訓
唔做通宵更了

賭 不了 我從良左

我掌咀！求比番乖豬稱號

渣ga

今日8點幾醒咗刷動物

豆

好似冒險樂園咁
嗱 我地唔係賭架
玩遊戲咋

刷完？

即係曾經有啦

果果早晨

屌 真係駁唔到喎條友

句轉字眼真係睇一次笑一次
忍笑忍到個身震緊

仲要笠嘢 on9

好正

暫時未能獲得

太陽由北邊升起了

藍玫瑰都獅子開大口

你琴晚瞓著左？

靚到

拎人藍玫瑰仲偷人野嗰個原來就係呢個仆街

你成功引到賭徒

刷中咗啲咩

眼b早
係彭花寶寶啊

肚餓 食咩好

啱啱靠落雨生多左棵黑

sor9
我最後拎左4支藍玫瑰，
琴晚我兩次留言多謝嗰位巴打送花比我
因為我琴日生多左兩三支
而琴晚有巴打黎我個島
我亦都送比佢繼續種
呢個唔係個初衷咩？
老實講，我唔知拎幾多先係乞。
朋友話要6支黑玫瑰，我都係咁比。

我無撚偷過野
唔該唔好亂屈我既人格

我一心多謝花王比花我
我亦繼續佢既精神，種出新花比送花比人
呢d 你地可以搵返琴晚既post

你刷到咁夜都咁早起

好野

如果真係佢
佢重有臉翻嚟留言先好嘢

上面講咗 ching反駁未
好想睇

Mark左名唔該曬佢出黎

仲未刷完 中場休息緊
中過莉莉安 不過自己島有三隻元氣就冇要到
目標係刷隻順眼嘅仔

Sor9

黃店外賣

呢幾日唔知做咩好易醒

上面已回
thanks

今個星期得閒所以入多左
賣太多轉原來好晒時間

我只係賭過一次

你update左1.2.0未?

召喚12點逃生門

見過有角落生物同雜大大圖

你地嘅票點算
寄返俾你地定將愛延續落去
留俾下個巴絲

每日一次

一陣黎我島拎

動森傢具表

每個鐘一次

慣左買菜

夜訓但早起
爆肝了

你揸主意

有無巴絲可以幫我買和風柵欄diy
等咗好多日都無
我用一張機票轉

不了 我知你地想伏我

我見到都諗起妹妹

其實幾慘
我前巴係問送花巴打
可以拎幾多
因為我無個概念
我問可唔可以6棵
之後佢叫我拎4
我拎左4
返自己島種
最後琴日出左2~3棵新
我即晚送左比呢度既巴打繼續種

之後話我乞兒？
乞兒仔會送野比人？
唔撚係掛？

無人覺得我送野係好事
無問題
都唔會話我係乞兒仔掛？
真心燥

7*24更

好在睇到呢個
Block左條友先

我都係 又Sor9?

動森post三巨頭

我今日有 你嗰到有咩欄?

張台就係我走左之後既事, 我唔敢講到好實, 你問知足巴/優巴就知

但人地得廿幾棵藍玫開口r人六棵就係事實, 搞到島主都好難為情話比4棵佢算

都費事再討論呢個人 一係人地個島就問呢棵要唔要果棵要唔要

轉頭落行買黃店燒味飯

又出嚟㗎啦

自己有價都要走好耐

點解無証據可以亂屈我？
嗰晚十幾人入佢個島
我全程跟住島主
點解可以屈我偷野？
係唔係痴撚線架連登

幫三期朋友集氣

目前您在線上排隊中

你開島？

幫condom集氣

可能晏就又瞓返

睇下有無人刷

您的隊列號： 16142
在您前面的用戶有： 16130
預計您還需要等待的時間： 一個多小時

防止跟車太貼
搵埋島主上嚟先知咩事

遞減型 90.7%

有無魚蝦蟹教學

您的隊列號： 18237
在您前面的用戶有： 18201
預計您還需要等待的時間： 一個多小時

岩岩想登記會員
原來要比錢
最後比左20蚊仲要連接唔到伺服器

您的隊列號： 14509
在您前面的用戶有： 14473
預計您還需要等待的時間： 一個多小時

似要等人接濟

屌你老母3000幾
唔排啦

邊有咁誇張

一個多小時

朋友

AEON有無咁多貨

比張阿四海報你先

我琴日見你地同花王絲排除咗好耐
呢到自己人應該無人會偷 但除咗佢仲有無其他人有入到去?

又係sor9,

已完

無啦 20000喎

我果陣係現場
無人知邊個偷
所以我話左無證據唔好屈人
前面佢想要6藍枚係另一回事

頭先啲3期巴絲如何

我講下件事個觀點啦

藍玫好撚難種 我地都未好意思叫熟人比
巴打就R 6棵 最後拎4

花王絲好好人 唔追求 但唔見野係事實 所以大家先嬲

可能件野BUG左 無人知 大家唔好嘈了
我都試過和服架放5件收4 BUG左 要個FD執起再放先出現番

希望你拎到既藍玫種多D送出去

原來琴日有人偷野？以為好耐以前
原來係我瞓左唔知

痴撚線
唔該還我公道！

我拎島主花之前
我係有問佢可以拎幾多
而佢話4, 我就拎4
種出左新花，我有送比其他巴打繼續種
點解要話我係乞兒？！

我無偷過野
嗰晚咁多人入佢個島
點解要屈我！！

我次次入巴絲打島都極守規舉！
點解要屈我！

無啦啦比人網絡欺凌
還返一個公道比我！

[img] [/i mg]

公廁

游妹呢啲野唔好學
唔好做曳豬

唔理偷唔偷野
厚面皮如我都未敢乞藍玫瑰

但你講緊個王冠百鳩幾萬⋯

咁你真係有送琴？

一起身就有花生食

小賭可以怡情

琴日送左大小提琴 加三角琴 比呢度巴絲！

唔該還我公道！

大賭可以敵國

10%都中三期型屌你

@雜晒罩

上次人地問我要
我都冇要到
佢得十朵度

有無買大細教學

公平咩

我真人唔賭

大賭不了
等緊寶寶上線捐錢

叫我？

打錯
四期先岩

200都係三期架

離妹趕我番島淋雨....

一入post就見到紅色大字血書

ok 無野了

好似100%四期

我咪同左你講閂島

玩咗咁耐 都唔敢問人拎

您的隊列號： 10149
在您前面的用戶有： 10037
預計您還需要等待的時間： 一個多小時

都冇乜機會

三期250

琴晚有巴打入黎我度交換diy
佢可以做証
我有同佢講
有巴打送黑藍玫瑰比我
我再種多d 就可以派多d比其他人！

點解無啦啦要屈我係乞兒仔，仲要偷人野！

唔Quote了 廢事金剛棒
如果你真係真係無偷野 咁我為我啱啱講過嗰句講聲對唔住
畢竟我無入場唔知來龍去脈 只係覺得入場R稀有花仲要偷野嘅人好撚仆街
但開口要六朵花就另一件事

藍玫真係稀有
如果人地未做到量產, 我真係唔敢開口

見到人地肝藍玫瑰肝咁耐都未有

一嚟6朵

嚟，add you

四子果然係神 個個都想幫返你

三期既朋友呢

島主果陣好似有十幾二十朵係度種緊

我朝早做condom無人認得我

你唔係比人包左場咩

唔賭有好報

你做8個鐘comdom保證個個認得你

仲要比人話我扮大佬屌

佢條仆街偷完人地啲花又扮摸傢俬摸到走埋
Blacklist呢條友啦
呢個叫Snooze既人咪add呀大家

有邊個唔想要藍玫
我都想要 但見佢地日日要咁多人淋又研究咁耐基因
我唔敢開口問真係

冇 開左2個幾鐘公廁場

偷花

佢又話無偷啵

大佬蟹

笑撚咗

遲左包唔到場

四神開太耐 無計

因為我真係無概念拎幾多係多
所以我係問拎6 得唔得
而嗰時已經即刻有巴打話我貪心
島主之後叫我拎4
我拎左4
講左幾次多謝
之後返自己島種

再之前島主都曾經比過十幾棵橙玫瑰我
所以我嗰時唔知6 棵藍係好稀有，係「貪心」
而我的確拎左4
之後種多左2~3 棵，再送比其他人種

而因為咁樣比人話我係乞兒

仲要無啦啦話我偷埋野

我真係必須要一個公道！！！！！

我代各位講對唔住
希望你種多D藍玫瑰送出去

有D人咁嬲係因為藍玫瑰 好撚難種
佢地都用好耐時間都未有
可能你都唔知幾珍貴,一黎問6棵係會令人反感

你拎住手上D貨 叫多D巴絲淋花生多D啦

我老豆係李嘉誠tim la

偷花又有新劇情？？

已開，Pika Pika島

我見佢真係好無辜咁
唔敢跟車太貼
見佢講到有送番野比巴絲
會唔會有多啲現場巴絲講下？

哇 呢粒花生好大粒

朝早場太短

等島主同收到佢啲花嘅人講啦

要好早起身

其實冇人可以肯定到係邊個 又唔係有cam mon住所有人
所以都無辦法 我下次自己小心啲

有冇三期朋友仔

做咩個連線機制搞出咁多偷野爭議

得我起到走
我都唔好意思
叫蟹問公海了

最後3期230

我淨係知啲字好大粒

屌你老母
我上面講得咁清楚
你唔係同我理論講。仲要繼續屈我？！
還我一個公道！！！！

希望島主証明我絕對無偷花
4 棵就4 棵！

堆紫玫智障架喎
唔識生白既

收花收琴可能係cd-rom
見到有o野拎先出o黎
其實都唔會講得清楚
一人少句算啦

如果佢真係冇偷到 都幾撚慘

加左 p字頭

我都代呢到啲巴絲講對唔住

希望大家都和和氣氣玩動森啦！

記住有空參加埋五一動森活動啦～

朋友呢

我覺得係摸野既問題

幾過癮 夠晒現實

我幫你將佢地變白

屌唔知點解我諗起法輪功啲banner

寫血書咁

認同

等星期五先知

我都等左好多日

3期 （335）

有人偷你花？

你重係335咩

原來講緊絲你呀
有野真係要收好晒先開島呀~

放我入去5分鐘
你就會發現多左一堆白

所以當晚有巴打即時話我貪心既時候
島主叫我拎4, 同埋拎未開花既
我跟住佢指示拎左4
而成功再繁殖到
我亦有送比人去佢地自己島度種
點解佢地要話我！
我真心好嬲

係喎屌 成朝乜都未做就12點

摸野太危險冇保障
仲要ATM每日有限額 想買番要用1個quota

移植

你3期?

去唔番正題
size=6 red b

3期到頂唔過400

你都幫手還佢一個公道啦
d人屈完佢又唔道歉

一句講曬
因為你講嘅野做嘅野令人覺得有嫌疑

做咗成朝野而家先得閒睇post

未知 要睇星期五先知

如果我有偷野既話
我全家死！

我拎幾多花都係問准左島主！
點解要繼續屈我！
還返個公道比我！！！！

幫你推推 等島主上黎講先

佢講到咁我又覺得無證據之前唔好咬定先 咁樣好慘

咁你派多啲比人
藍玫呢到啲花王真係研究好耐種咗好耐
我唔知頭唔知路就話你係仆街係我唔啱 對唔住
希望琴日入花王絲場偷野嗰條撚樣死機

你鐘意咪得
要理人地鐘唔鐘意架咩

睇聽日就知架喇
3期好似一定星期五就會升到？

痱滋膏ready

我發誓我無偷花！無偷野！
我今次真係一定一定要拎返呢個公道！！！

還反轉猩猩一個公道

竹欄，東方欄

係咪8軟木3鐵礦？

應該係 但我太黑 覺得似遞減

send 咗requestt 字頭 銀包得返800 幾蚊過唔倒活

咁你第一眼鐘意咪鐘意
唔鐘意咪唔鐘意
我地鐘意壯壯你就要架啦咩

雜氣

Jelly

偷野個個死全家

巴打我建議你量產個D 藍色 送比熟人 熟既名好了
班CD ROM 係唔會知價值

花生完嫁喇

我唔係咬佢
佢係咁問點解有人話佢乞丐偷野咪答佢
呢到唔係公堂 唔係到到都有公道

應該基因問題？
紫好似有兩條基因都生到
可能你嗰條唔啱？
利申未開始種

玩緊菊花

btw 基因智障
你啱呀

想要莉莉安

我去你到整啦 你開島
唔使報酬了

今晚？

玩菊花

一係你用竹欄同我換啦 咁唔洗蝕多1000miles
我未買竹欄

我地最鐘意猩猩河馬

如果真係我哋屈你
我同你講聲sorry

希望你都明白
藍玫瑰好珍貴 種嗰個人花好多心血
我自己玩咗成個月都未有
下次唔好亂咁開口問人拎不論幾多朵都係同樣講法

我決定今晚送返哂所有花比呢度既巴絲打
我寧願哂我既心機
我都一定要返呢個公道！
上而有巴打話我問島主拎6支係乞兒仔
我而家佢個島既花都唔撚要！！
比哂成個島所有金、黑、藍玫瑰比呢度所有人！！！

我只係要返我既清白同埋我既公道！！！！！！

有黑未

唔好再成篇文紅色大字 睇到啦

好得意
不過自己本身都有兩隻兔了

未

兩邊都好似好堅決 最後結果會點呢

惡

咁樣岩唔岩睇？

我有4隻想多啲兔

我3期240

想乞隻紅色

試下你比人屈係乞兒仔同偷人野？！
痴撚線
我必須要返呢個公道！

曾志偉聲： 打和 ~~~ super ~

我唔理啦
如果我有藍玫瑰收就好滿意

有d動物好鍾意送野俾人
例如睫B建議入手

唔好咁激動住先啦 我地今次未審好先判係有問題
部分巴絲都道左歉 希望你會接受

我覺得種花自己種到先有成功感

可以送去#1

護眼

我未試過3期啊

重組返個故事

個次花王絲問有無人幫手淋花
我入左去睇 之後優巴 威巴都入左 去左左上淋花
跟住上面位巴打就入左黎 問可唔可以拎藍玫
位絲打就加佢bf比佢挖 佢就問可唔可以拎6棵
絲打叫佢拎住4先 咁佢就挖左

之後去左另一面個近沙灘個花園
佢就問有無黑玫可以多 絲打話遲d先

之後佢見有船就問可唔可以買埋d畫
絲打好似無答佢

之後大家就周圍行左陣 位巴打就話要去買shop
絲打話shop門口有3件貴野 摸完放低
咁我個陣係shop隔離 見到係有3件既
一個中式台 一個加油機 仲有舊唔知咩
之後我就行返落機場個陣 巴打就去緊買shop

跟住就解散左

完左場絲打就上黎話唔見左張台, 我 優巴 威巴問返唔見左d咩同寄左d野比佢 位巴打就無出現

如果件野係bug左,咁我講返唔好意思

我都覺！！

個個朝早都有既

終於要忍痛黑洞佢哋了
想同大家玩個有獎問答遊戲
除咗白百合同橙玫瑰之外 大家估下呢度有幾多原色花俾我黑洞咗同埋爆咗幾多個鏟
最接近嗰位將會獲得黑色直立式鋼琴一部！（其實我傻仔買多咗）

如果換做你地比人屈
就會明點解佢有呢種反應
唔係個個都肯食死貓

事主表示停唔到呢場戰爭

一人少句啦 都係開心玩game啫

done

種唔撚到呢屌

留fc , 我今晚即刻送到府上。

黎多啲幫我淋
我尋日3>4 今日冇

想聽鬼故+1

I'm not gay
I don't have anal sex

請查收

遊戲嚟講⋯我真係唔知邊到俾番個公道你
放低電話 去整罐可樂會gur番好多

3期唔過400都做唔到condom

咁點解你唔諗下點解會俾人指摘
老實講 呢到無人有必要有原因去屈你
下下話要拎返個公道 公道自在人心
唔係你喺到紅色大字叫叫叫就有

爆左4個鏟左右？

認同
不過有好嘢多無謂賣俾浣熊咁嘥

支持黃金週

你有紅綠未

繼續自己挑戰緊藍玫

我諗住種唔到就算

請查收
不過我其實都係得黑紅綠

爸打唔好咁上心啦
望左望發現佢地想屌9你就搵到位入你
覺得你無問就話你偷
見你有問盡 就話你乞 唔應該問
總之錯既一定係人
你太上心就輸了

你帶番個口罩先

而家先開工 唔講住
結果一陣揭曉！！

求換diy&化石

我都比左佢

我估10個

咁都好多種種法既全部都試下先好玩

估150

你黎勸和定黎挑釁

自己溝過癮d
應該差藍玫瑰就齊色

謝謝巴打 8dgbh

佢quote 我以爲叫我
衝出咗嚟Tim

明佢嬲 所以講咗sorry
佢真係無做嘅話又真係無理由食嘅

我講下笑架咋
你可以留返先啦
睇下有冇人可以還你一個公道先再作決左

認同但搵位種最痛苦尤其要好多step配種個d

你掛住玩狼人
抵啦

你叫我黎淋花..點知搞到依加

好肝好攰

改答案！睇真啲似3個鏟

你個島唔見左既

你竟然縮？

我從來都知佢無偷花
大家開場小心啲算啦

玩咗個幾月 狼人最肝

啱先開島你off咗 之後去咗補眠

我相信都係時間問題架姐每日望下有冇種到出黎幾有趣啊

135著呢對
246著個對

嘩 我願意日日幫你淋爆幾個水壺

佢覺得屈佢既人未出曬黎道歉
所以停唔到
咁點停件事大家明啦

金玫未得閒劃位種

我一定一定唔會食呢隻死貓
如果問人拎6支藍玫瑰係乞兒仔
我承諾種返100棵出黎送比呢度既巴絲打

我將我而家有既
留一棵
之後全部送返哂出去

我只係想要返我既清白同公道！

而我絕對無偷野！

我唔知嗰件係咩黎
如果我有既
我送返100件比島主同呢度既巴絲打

我一定要拎返呢個公道
希望大家體諒我對呢件事既堅決。

巴打

而家黎

屈我果啲人夠未道歉啦屌

搵價要去隔離po

我唔似你有著數就拎

屈人偷野個嚴重性大好多

對唔住，大佬蟹

我而家望到每日出藍風信子都已經好開心

件事係咁

依家好撚驚 我禁住搶

開咗島

藍風信子

橙橙藍？定白白藍？
我啲橙橙好孝順 直出紫

威威
今朝個玄關桌點黎架

我全部種埋一齊

好靚真係

變咗咁多
前幾日去你度都冇咁多

我當佢冇偷
其實好多人幫佢講左公道說話啦
唔通真係要頭先果堆人一個一個道歉？
道理上要呀但係實際上做唔到咁又點？
紅色大字洗板都迫唔到架

一冇人幫淋花就得一兩朵貨仔

你回饋返d比我囉
收你野我就唔介意喇

私伙野 比埋你地

唔爭氣笑左

但我已經去左人哋島賣曬大頭菜

我寄比你
要咩色

噚日有但無買到
早知叫你入去望下有咩岩

多得尋晚淋上癮嘅花仙子

平行時空的iron man

我都無覺得佢偷唔偷
各有各講 信嘅人就會信
唔信你點洗板都無用

ME寄你啦
IRONMAN頭係咪即係動力頭盔

有 俾你
可摸耳俾依個頭我

依個係IRON MAN咩

一陣送個比你喇頂..

一陣返去睇下 我亂擺埋一齊
有日我唔得閒 我表妹幫我淋花 就出藍

講客觀野應該唔算幫佢?...

咁快手 幾錢放左？

表妹先係花王

(300)

咩樣架ironman頭 我好似有黑色 你要唔要

呢到開島係唔會有人偷野
反而要擔心有無多左野

笑死我

你想我哋點幫佢？一齊貼大字？

但我冇偷你喎

唔係咁仲可以點講無人知佢有冇偷
佢地連島主都出黎講哂公道說話仲想點

有幾位巴絲都代左道歉

Agree呀 所以食下花生算

我想偷你花

又有人追住俾負評

一轉398。。。
同兩轉538

表妹贏

推推佢

我果段野3個負評添啦
我又真係想問咁你點迫人道歉

398咁快放
要相信自己啊！

手痕幫你正評翻

依家？

求借表妹一用

咁唔想比咪話唔得
佢又唔係搶

我只係唔明咩叫唔好亂問
唔係偷唔係搶

你好，剛剛已send朋友申請(raxxxxiu)，希望可以接受

想要紫風信子
有無少少比我偷

爆島

摸表妹？